20 人闖港大毀連儂牆 與學生對罵

【】

港大學生會學苑即時新聞報道，今（26 日）有約 20 名身份不明人士闖入校園，撕毀位於大學街上層的 3 幅連儂牆，並推倒港大學生會旗幟。

港大學生會表示，事發在今晚約 7 時，附上一段由同學拍攝的片段。片中可見撕文宣的人與學生對罵，有人大呼粗口；有人自稱「清理香港啲垃圾」及「清潔香港」。同場有多名大學保安勸諭相關人士離開，眾人之後離開港大範圍。

港大學生會表示，正研究下一步行動。

另見報道：

影片來源：香港大學學生會

唔使勞煩佢哋出手啦 XGU班奶共高層自己都會做嘢

你睇啲實蕉

廢老

廢老:字都唔識多隻終於可以入港大